請求匿名者幫助

寄信比匿名者，請求佢地入侵何君妖，同其他親中人士同團體既電腦，有無可能做到？現在一定要外國勢力出手呀，有無兄弟姊妹識聯絡佢地